BIO CHEM 點升到5**?

有冇神人分享心得?

Al pp

直接讀大學教科書

只要你個分數高過cut off就得

好難上5**

仲有幾個月
有咩可以做嘅就做啦
安心上路

你抱住要全對嘅心去做

好講運氣

是咁的，你當你識做曬各大出版嘅QB，基本上就5**

過來人話你聽,其實有點難

Chem 難在份卷太淺,基本上冇乜地方可以畀你錯,cut off 鬼死咁高。

Bio難在審題字眼同邏輯推論, 一偏離咗寫幾長篇都冇用。

利申 : 兩科都5** 你叫我考多次 chem 我估十拿九穩, Bio就唔肯定了

bio成日漏分 邏輯唔夠好

我都覺 CHEM 易過BIO

BIO 有冇推介

答啱哂咪有

做曬所有出版社既卷同al

BIO 有冇推介, 聽講有D有街外書有伏

我無5**架，我剩係知我5**個fd做到唔夠exercise做咋 佢有乜就做乜
同埋巴打咁夜仲未訓，準備考試應該提早跟返到時考試個生理時鐘作息，每朝考試果個時間run定個狀態先，唔好夜訓

做dse/al/ce就夠，千祈唔好做出版社練習，因為lq唔會出到eaa嘅要求，做得多只會做壞手勢，另外有時答案可以係錯，試過一份mc有幾題都錯

我都好同意樓上，畀我考多次chem可以穩5**，但bio唔會穩，因為lq有時好講運。唯有就係sba做好啲。

其實5同5**好多時候都係臨場發揮 識嘅野大家都一樣 你操多啲paper咪做卷嗰時有信心啲 易啲攞高分
利申chem 5**只操dse pp

反而physics操曬dse al ce都係得5

認真
bio : AL PP train思維
chem : 多做練習減少錯誤

你本身個底係點先，dse 5**同5*好多時只係分別於佢考試心理狀態，平時考試成績應該非常接近

chem就真係純考你背marking 背得熟唔熟
識2個大學Chem神人，一個5**，一個5，5果個懶，無咩點背marking

Bio真係好難肯定自己上5**，身邊唔少人只可以肯定自己最少5*，不過5**要睇少少運氣

利申：2科都無5**

讀任何science科目都係 - 最緊要識認 keywords
識就慳返好多時間，亦唔會答無謂野拎唔到分
識concept但唔識答題先係最痛苦呀...

可以 tg 搵我傾下
@kkball